澳門人同香港人有咩分別？

真心feel唔到有咩分別
但又係兩個唔同既地方長大

乜柒嘢呀

香港人英文好少少係真
其他野心態，品格都係差不多

無分別
大家都係中國人

澳門人已經被支化

香港都就快

大部份澳門人樂意被支化
我諗真香港人唔係既

澳門人心態 多一事不如少一事
鍾意忍讓 覺得船到橋頭自然直
唔偏向揾解決方法 怕改變

澳門人讀書無香港人咁叻

澳門派錢 唔知頭唔知路就羨慕
俾你住澳門就唔會覺得咁過癮

非禮澳門人唔犯法

澳門人好hea 學咗葡國佬嗰種慢99嘅生活風格
香港人博殺啲 視野國際化啲
利申兩地人

講野方面會有唔同
例如香港人會講'果條友 果邊'
澳門人會講'戈條友 戈邊'
香港人講擦膠 澳門人講膠擦
老一輩既澳門人可能會有少少由葡文演變成既用語
例如話人大隻會話人好'科' 源自葡文forte

澳門人講lu邊

少數人講lu邊 大多數都係講呢邊

依家去澳門係咪好似返大陸咁？

睇佢點講南灣同西灣

寧願做澳門人 唔使同d蝗爭公屋 ！
政府派錢果陣可以搭船黎香港消費， 不知幾爽！

Agger
住澳門真係悶撚到戇鳩
玩嘅性質住一兩日都還好
長住生活我真係寧願死

其次係澳門人啲心態
奴才格到不得了 仲衰過香港啲廢中廢老

哦
唔留你
快啲過去

澳門個班狗黎

得啖笑 未聽過有人講LU邊

係咪想講「撈邊」？

澳門人好鐘意成日話政府邊樣唔好，到有人為個樣野示威就話個d人搞搞震

係似，但某啲價值觀好唔同

澳門人上樓同公屋點樣???

澳門窮極有限

你後生姐，呢代無人講啦
以前土生咪有人講

悶到你痴線

簡單啲講 將香港啲廢中廢老擺埋一齊=澳門
每人每年當派骨頭咁俾$9000就歌舞昇平

樓上仲要有班話想移民過去
有得走都仲要走去澳門
無大志到咁就早走早著 好行唔送

香港勝在有連登

澳門人？

咪一撚樣

澳門其實好鄉下
樓又舊
人又無尼貴氣
係無支那蝗咁污漕

大部分都差唔多，可能大家受住同一批傳媒影響。因為澳門無傳媒

澳門有，日日睇黨報咁解je

澳門冇人叫獨立

澳門人咪大陸人

係澳門有親戚，所以都幾熟澳門d野

澳門太細，好悶無咩做，商場來來去去得賭場個幾個，電腦電子野仲要特登過黎香港買先齊
去多過三日已經差唔多行晒，開始會覺得無野做
另外澳門交通都好差下，市區成日塞車，行路有時仲快過車
d巴士又多站又兜又多人又逼又無位坐，明明勁近都可以搭勁耐仲要用埋晒d大陸車chok到死，同埋澳門人係唔習慣排隊上車所以一有車就要同人逼上去
條輕軌起左十幾年都未起好仲要得氹仔，市區傾足十年都未傾掂
過左十點成個澳門8 9成鋪頭都收晒鋪，所以太夜係澳門基本上唔洗旨意搵到野食，節日假期又係大部份餐廳唔開，結果一節日麥當勞反而係特别多人
另外嗰邊d人大部份對香港都係持藍絲思想，後生到老一輩都係，上次旺角魚蛋事件澳門d親戚係100%屌示威者，平時睇cctvb成班親戚都係咁讚保皇屌非保皇
周圍都係大陸人，講普通話比例一定比香港高好多，搭巴士總係有一班講普通話既人，市中心更恐怖，基本上8成都唔係本地人全部講普通話，公屋就同香港d新公屋差唔多，大陸人為主
因為澳門太少野做，所以珠海可以話係澳門人最常去玩既地方，差唔多當係第二個屋企，有唔少野甚至一定要去珠海先有(eg.主題公園)，一係就黎香港但遠過珠海船飛又貴，珠海由澳門半島去搭的士十分鍾就到關口

好既地方係
每年9000
人既節奏比香港慢好多
對窮撚既保障比香港好得多，所以澳門窮人會好過香港窮人好多
澳門d葡國菜好多都好食
搭巴士全民兩蚊
每年有賽車睇
居屋(澳門叫經屋)極平但都唔細
乜都有資助，全民福利好同多
無公開考試
做公務員又hea又高人工過香港

漏左
澳門最多人睇嗰份報紙澳門口報係文匯大公level黎，免費電視台得一個，新聞又喉舌黎，基本上已經無晒新聞自由

次次一落船都有種返大陸嘅感覺

澳門神奇嘅地方係，你同D後生相處你係會覺得同香港人完全冇分別。
但一講到政治 信我，一分鐘後你地就會絕交

再加一間起十年都起唔到出黎ge醫院，另加一個大過機場ge碼頭, cap 水cap到暈

依家有公開試但無香港咁大壓力，不過迫人學殘體字，仲美化佢叫規範漢字，咁樣指鹿為馬都得，死唔死啊

舊左啦你
澳門人反完離保以為自己威威
乜鳩都嗌遊行
不過唔出現咁解

現在見到最多係
個政府忍無可忍！幾時遊行？

一係行得成，但個個碌電話
一係就冇影
屌，行黎托？

雖然香港係呢點唔好得去邊

政府就係知你地今天我完就算
滿足左「社會責任」
唔會有後續
真係唔會驚

講野有小小分別！純local果隻

如果鐘意日日剩係做野同食住訓，放假hea同不問世事，咁先岩你

其實份澳人點解咁多人買
因為全份都係社團廣告，超厚
用黎比蔬菜，墊台，包狗屎係一樓
居家必備良物，內容？wfc

睇下係咩底
身邊嗰啲，除左不問世事同有錢離地派
都係撐港撚
有趣既係，離地派會講好多政治層面既野，然後話「唔係唔支持，不過冇計」

有錢派

澳門無地鐵無人講？

好多澳門後一代有香港身份證
兩邊利益都攞晒
食兩家茶飯
香港應該少人有
發夢去咗英國讀書有個澳門人好細個已經有香港公屋同成日去香港睇政府醫生
重點係唔洗交香港稅

我諗應該係人都知?

我識個d都係黃多，不過00後就難講

澳門人鳩細d，香港人就大d長

其實可能仲有wechat 影響
好多5，60後睇埋好多吹奏大陸d新聞就當個世界係咁

出街見到啲學生講蝗語機率應該係50%

澳門人係用wechat

痴線 係條街見d小學生講蝗語嚇9死

Maybe , 想當初又係佢地叫我地唔好輕信網路野
現在佢地當寶咁
有一次同我講，黎緊澳門負十度
我心諗做乜鳩，佢話係wechat睇番黎
我真係忍唔住教佢google
不過不得不讚，google語音search detect廣東話都幾準
大家不妨教下兩老等佢地冇咁易變廢老

最記得係香港人會叫果d叉電器做尿袋 但澳門人係叫奶媽

所以而家澳門兩間醫院成日比澳門人話一間謀財(私立鏡湖醫院)一間害命(公立山頂醫院)，澳門連暨南大學畢業都做到醫生，醫療系統又係垃圾

另外講起機場又係得淡笑，個機場我用過一次，入面得兩三間鋪頭，一間711仲要唔係24小時，汽水機都無部，結果我嗰日半夜機口渴被逼忍到上機攞水飲，機場好細，得四條登機橋，太大既機降落唔到，幾個鐘先有一班機，仲要全部都係亞洲短途線，所以好多澳門人都擇搭船過香港轉機

至於個新碼頭又係好笑，面積係個機場三四倍，真係起到成個機場咁款，但得幾隻船幾條航線，本身個位又僻所以無港澳碼頭咁多人用，最多幾百人同時用所以入面好多地方都空晒人影都無隻，鋪頭又唔敢係d咁少人地方開，仲要港珠澳大橋年尾一開實仲少人，完全唔知起咁大為乜，將個碼頭變機場 機場變碼頭就差唔多，將港澳碼頭變到咁大都好過，起馬港澳碼頭多十倍以上人用

啲人話表示對港豬噢大橋強烈既不信任

最慘係有d開 google 都懶，都唔知點教

我反而聽過個版本係想開左個新碼頭之後，想攞舊碼頭塊地cap水。不過唔知係唔係old news

教左佢幾次，次次都話唔識
就係呢次負十度
我同佢講
唔好比朋友當白痴啦
好似有少少用
同埋我交帶多句
真係唔識揾就叫我揾
呢啲功夫唔慳得

我想知澳門人日常娛樂除左賭仲有乜
商場少公園少 又極少見娛樂設施
究竟佢地平時放假會去邊同做乜
定係我行錯區 點解次次都淨係行同食

澳門人都唔會賭
簡單D講
無

其實唔怪得澳門人咁
香港自己有本錢 香港靠支那定支那靠香港都話唔埋
但澳門絕對係靠支那 澳門無左賭業可以話係死撚緊

我覺得呢樣亦都影響埋兩地人對自己嘅身份認同
香港人對自己香港人嘅身份認同絕對強過澳門人對澳門人嘅身份認同 起碼見到有唔少香港人 尤其係年輕個班識得珍惜香港人呢個身份同埋香港嘅本土文化 但同樣嘅野我喺澳門新一代定上一代都搵唔到

係冇既，正常都市人生活囉，係少商場
不過有樣野我都幾肯定
澳門鞋店衫店（大牌子）都係食香港既貨尾
我都想知香港人平時有咩做

10年加埋拎咗9萬

抄牌一個月三張左右每次200-400
你可以計計其實冇乜用

香港有得唱k睇戲，想知澳門有冇？好似次次去都唔覺有

其實香港都係好小小
香港好d因該好在多山行下同踩單車
就算悶到要遊車河都可以遊到去d好小去ge地方

又係neway ua，唔多但都有既
巴打過黎剩係去新馬路同賭場？
銀河入面有ua喎
不過過黎揾唱k睇戲唔係掛

同埋泊車費同養車錢又加到痴撚線，想迫你班人唔揸車但又唔撚知d巴士差唔多唔係人坐

澳門有neway有ua

我中意過香港行山
同埋去outlet (腳太大冇我碼，outlet揾斷碼鞋）

澳門泊車邊到貴？ $6個鐘 搞到出街想搵個位都難

冇去過賭場，未夠秤😂
不過我覺得澳門啲街道好乾淨，未見過有曱甴老鼠
香港尤其時舊區(e.g.觀塘，紅磡)啲街道好多曱甴老鼠

坐得掂澳門巴士表示對全世界公共交通都唔驚（印度/支鐵除外）平衡力超好

澳門泊車6蚊個鐘，但只能泊一/二/三個鐘（唔同柱）續咪錶當冇入，盛惠200
停車場就唔會6蚊啦
同埋，又加價了

粗口唔同 澳門有個粗口 「係擺」

好似會再加，雖然對比香港仲係好平
但澳門衰在巴士太差，所以每次養車費用一加就好多人上網鬧

澳門d巴士真係好垃圾
路線亂又兜，條條線都勁多人搭但全部單層細巴士，勁少位多數要企，d大陸車本身又chok加埋司機個個揸得好唔穩定，落車之後好次做左次運動咁

我今日先知得澳門有 成日講

巴士根本唔係人搭架屌 ，d蝗又尖隊

澳門啲車係用咩油？唔知點解啲廢氣臭過香港嗰啲好多

上巴士有時迫到好似打rugby 咁
有時覺得行路無咁嬲

城市規劃差，同埋所有番新都跟前人定既
澳門路窄，通常都單行
話說有條路，因為路旁既樓重建，行人路可以收入少少，條馬路睇落行到三線，心諗路面可以暢通啲
過多幾日再去睇
仆街，佢係中間起個花糟，兩條線窄過處女，cap水無所不用其極，真係痴鳩線，有投訴但冇feedback

佢地有d人講野有口音
打扮都唔太同

係澳門上巴士，係一門藝術
有個不成文規矩係唔會掂到大家
所以可以扮差腰，擋到80%人
當然試過比人托走手爭，佢都咁搏就比佢上
反正都係冇位

蝗都唔夠澳門廢老咁叻爭上車 澳門廢老係呢方面係世界級

連登果然係小學雞論壇
一年9000就想做澳門人
一年9000除開一個月都冇1000
你澳門搵唔搵到香港咁高人工

氹仔馬會？
皇朝個到又係經典，好地地一條大直路係要整幾個彎出黎

有睇連登post覺得fg價位同香港差唔多 好似係

無知

有個仲話拎9000再黎香港消費
戇鳩到 買船飛都買晒啲錢啦仲消費

$24.3一日

筷子基

你知唔知做賭場平均搵幾錢個月
唔知就唔好笑鳩人啦

近珠海澳門返工返珠海玩都幾爽

澳門19公務員都13000-14000 初中都考得 又易入

咁低質仲要笑人小學雞

岩岩放出黎？

其實真係差唔到好多，講緊正常中產個級

我知 博彩業中位數20000
非博彩業13000
全民做荷官囉

賭彩業應該計埋office位
利伸：唔係做賭場

咁唔講賭場
差佬散仔入職都講緊mop33500

依家澳門警察散仔好似都過30k

香港人搵錢多 工種又多
個個年青人前途無限 澳門人邊有得比

5000個人爭9個位都叫易入...
利申：前排考完

做支共打手人工實高架
香港黑警人工都高過其他紀律部隊
何況澳門依個赤化晒既地方

邊個局

社保

之後前排430 2萬人考

社保好似難入 因為唔係交稅季好HEA我記得
識人做話最煩係D阿婆問黎問去又唔明

um制

利申 2地人

純以經濟能力論
澳門人無你口中咁差
切忌夜郎自大

考消防 PC 司法啦 最好係呢幾種架啦

係擺係咪真係得澳門有
對呢個有興趣知啲

係香港做野又唔係好覺前途無限
自己做Finance 就覺得越黎越多大陸人，最多只可以講香港行頭無咁窄

廣東人都咁講

長知識！
睇到你講缺點個度真係灰 悶到抽筋
但優點真係比香港福利好！

嗰位巴打本身都充滿敵意
總有呢啲人

聽日去問下d 香港fd 先
巴打唔講起都唔知

其實做賭場返OFFICE都唔錯 準時放工
3餐包晒 做過銀河D野食都唔錯

論多元真係香港好啲
同過香港同事傾過，就算人工少啲都係想香港做，唔想咁後生就冇左團火

以前係番過酒店parttime
d伙食係唔錯
但係食得多會好悶

同埋澳門真係好撚細 分分鐘我地可能識大家

職場：精英／人才無香港咁多

人工：其實差唔多

教育：競爭無咁大，英文水平差D

媒體：上網，睇電視嘅內容差唔多

政治：反對派少，立法會14名直選議員得兩席

交通：同香港無得比

人口：新移民比例多咗好多，如果無搞到你，澳門人又覺得無乜嘢

利申：兩地人，較鍾意香港嗰種競爭性，勇於發聲GE精神

澳門人平均消費能力高過香港人啦
好有市場

住澳門嗰邊，回家嗰程車真係 咁撚細都要成個半鐘先回到去

唔出奇，但勿相認

但團火好快俾樓價淋熄
變左郁d就去旅行逃避現實

我親戚係華哥個場做緊荷官
除左底薪，仲有bonus
(只要賭場個季賺超過某個額，基本上都過)
正常咁做 除番開一個月有30-40k mop
當然華哥個場人工高d，所以咁多人想做佢個間
同埋佢對員工係好既，好多福利，巡場個時好nice

唔揸電單車? 我之前返20分鐘左右自己揸

係澳門買樓都唔易呀 新d靚d既唔過千都接近

睇邊間...新葡京個D好西 威尼斯普通
銀河D野食幾多元

驚死

利伸：on9

家下好多人亂hi咁揸車，老電真係好危險

好認同香港工種多元好多，年青人有潛力D

唔係為份人工都想番香港
不過番左香港又唔知做咩工好
番正苦工真係番到好頹

澳門樓真係無跟開。不過租好似平d?

食得最多係永利皇宮
有幾次老細巡場有無限haagen dazs食
同埋d蒸魚變左炸魚

應該平過香港，香港實在太恐怖

香港租間房既價係澳門應該都租到層樓
但邊個會租樓幫人供樓呀 同屋企人住儲錢好過

好唔鍾意澳門人咩都唔出聲戈種心態

澳門平均呎價係平過香港
但單位普遍都700呎以上
門檻高好多
而且樓市直接同賭場生意掛勾
唔夠穩定

澳門普通400 500呎我諗7-8000左右
聽聞香港5000係劏房？我一個frd3000一個上格床位，另一個3500自己一間房

Why not both
有fd兩張都有
年年派錢就返去fat fat la
食兩家茶禮

咁點解澳門人去到外國會話自己係香港人

最近租屋兩邊都有留意，香港平均貴D

上次去日本 識左個澳門人 一開始傾佢話佢都係香港人 傾落都發現佢言行間有d古怪唔似香港人口吻
臨走個日問佢住邊 遲下返到香港可以約食飯 佢先話自己係澳門人

我老豆最中意屌香港人乜鳩都投訴
我都好憎呢種文化
之前有人提出救護唔跟程序可大可少（因為救護要埋消防做，例如車禍拖出車後既頸錐固定）
啲人竟然屌提出者抹殺人努力，人地先係專業 真係好想下個撞車係嗰班人，盲目護短
後尾有個香港救護黎挑機，講左冇跟既嚴重性係點
班人唔夠講就叫人過主
澳門有班人係堅辣殺

其實我唔識人咁講

有歐盟居留權 同 冇歐盟居留權 既分別

最多係去外國講完Macau,人地問係邊就話 near Hong Kong

好老實講，人地普遍活得滿意
有屋住有飯食有工開有女屌
赤化赤得enjoy 你吹咩

agger

最大差別就後澳門有超過50%人唔係澳門出世
完全被殖民

有d澳門人一講到 d topic 比較港澳就會話唔好擺香港套落澳門。跟住就離哂題係咁話香港咩咩咩唔好 似足哂強國口吻

成日見啲澳門人同支那人一齊係fb屌香港人 反而好少見澳門人屌支那人

因為香港人成日去到澳門扮大支野 多多要求但又唔係有錢

上fb屌得既都係廢老同新澳門人
其實好撚多澳門人好憎蝗蟲，但係圍內屌

好多時係見澳門人屌佔中廢青 佔中果排佢地同支那人真係同氣連枝

呢位巴打我勸你睇少啲咩澳門高登，同港人港地一樣，做黎比廢老同大陸人睇

佔中個排都有班大學生帶黃絲帶同著黑衫打氣
日日mon住d新聞

重有dq嗰排
乜撚野侮辱民族
六四又唔見咁上心

Btw話樣野你地知
本來歐文龍同離保法重有一億事件澳門人自己都wfc
你地啲週刊報導完就個個上哂心
所以你地啲主流媒體吹咩風 澳門就吹咩風

唔講唔知 點解咁留意咁信香港傳媒呢咁

agger
表兄弟澳門人
當年同我講:點解你地要搞搞震玩對抗
就知道唔可以同佢有更深ge交流

澳門冇野睇 澳日唔會報，其他報紙冇人睇
個電視台用黎擺

不了

十分認同
澳門社福界 比 香港社福界 仲sup 9

Detail?

去澳門見到唔少舖頭仔開著支那遭殃新聞台嚟睇

以前用日本車英國車個年代係幾ok
新福利嗰啲都算四四正正咁

感覺上幾年前俾咗綠巴做之後直頭一敗塗地
隔幾年冇搭，屌佢變撚晒過山車
啲大陸司機直頭亂嚟，搵隻狗揸都安全過佢
更加唔好講批大陸車，直頭慘不忍睹
又chok，啲迫力又唔掂

屌你有無去過澳門
聽佢地講嘢口音就唔同啦
定係你本身就唔識粵語講得衰以為岩

都唔係個個澳門人 真係有葡國護照十萬都唔知有無

就算有，有幾多人識流利葡文，去到葡萄牙會生活到，2011年人口普查統計，澳門得萬零人識講流利葡文

只係識英文（仲要唔順暢）去歐州旅行就得，邊會生活到，邊會有人請，要記住，歐洲係得英國講英文

仲有唔洗諗英國，英國就係唔想收難民先脫歐

追曬個post, 發現澳門人講野d terms都同香港人有d唔同 同埋我真係冇聽過係擺 請問係咩意思同點用
Btw冇公開試咁澳門人係點入大學？同埋你地識唔識葡文架

「閪擺」？我都唔明

澳門有十間高等院校，高中生會考其中7間，另外3間係在職進修課程嚟

2017之前係各間大學各自搞入學考試，即係你三間志願大學就要考三次試，等放榜先揀

2017年，有四間大學搞聯考，即係要考另外3間都要自己去考多3次試

澳門中學分兩種，教會學校同左仔學校，左仔學校係完全唔教葡文，我只係識葡文嘅「先生」「小姐」點講，根據2011年人口普查，澳門識葡文嘅得1.3萬人，澳門有54萬人

所以脫歐＝葡國護照廢左一半武功

根據領事館數據好似係十六萬幾
其實唔計外勞有三分一人有都唔算話少

仲
後生果代
仲叫有蘇嘉豪頂住

人地年年有錢派

話有錢派所以好好果d真係死垃圾港豬黎
快d過去啦好行唔送

講同支那人有咩分別會比人屌
先用澳門
之後慢慢用番支那
支那五毛狗就係咁樣搵錢

無可否認 澳門係赤化好嚴重
但據我所知 係非紅底學校入面話返大陸讀書都會比人恥笑奶共
所以年輕一代嘅本土人一般都係反共嘅（00後唔知）
不過人數實在太少 而且澳門人係回歸後先發達
所以想抗爭都無資源
Btw, 旅行自稱香港人嘅澳門人通常都係廢中廢老多（大部分垃圾親戚都是咁），而我識嘅年輕一代就好少會自稱香港人，對澳門嘅歸屬感都唔算差

愛爾蘭 馬耳他都係英文圈

利申澳門人娶香港人

蘇呢條友
乜都反對，對佢冇乜好感

政治方面，我覺得好微妙
以前我係黃絲，同好多香港網民滿腔熱誠
當幾年前獲得而家既工作身份之後就真係會會慢慢變藍絲
唔知係政治氣候定人性問題
無權無勢時好想社會改變，但當自己做左既得利益者就唔想社會改變
只能講擁護自己既利益係好正常

蘇家豪有時係過左火，但欣賞佢有勇氣係澳門咁ge社會企咁前
今年如果垃圾會佢係名單第1都可能投佢

對澳門人既感覺黎自微辣

係擺 香港都有人講

昨日澳門 今日香港

人地派晒葡籍 EU

要走隨時拎個喼走得

你呢？

唔止有錢派
無野做 worst case 賭場請人都係澳門人優先
有人包底 咪無人去質疑 政府

當然 養到個人比較單純 懶去思考

最後就俾海一居呢d騙局一野收左唔少人皮

海一居唔係買家向發展商買樓花
但係發展商塊地有問題定點俾政府收返
然後發展商交唔到樓
我唔明點解買家會話係政府問題 無太留意呢件事 但我理解係咁

?

政府新立法，如果d地過左一個限期未起完，政府就收返幅地。咁個時海一居到期都係成幅爛地咁放係到，所以就rip

澳門點都可以有份工做, 點都唔會餓死(香港睇新聞試過有人餓死), 藍卡(外勞撚)就快過20萬, 但澳門總人口得65萬, 交通真係死症, 一般18歲以上點都會有部(老電)電單車代步(even 係中學雞) , 巴士站太密, 路線設計差...

利申:回澳10年

除左廣東話其實好大分別
多好多媚共撚，後生一輩就算係黃絲都唔會明唔會支持港獨

其實係有一堆人知會收地都買樓花，諗住發展商可以大到政府比佢續地（塊地批嗰陣用途係編織城）
點知政府揸正黎做
啲白痴就覺得政府應該繼續比地產洽

以前歷史阿sir會抽少少時間講64
數學阿sir同我地講大躍進時期唯一合乎主題既，係死亡數字
現在唔知有冇了

閪擺我覺得閪到出哂面 擺黎擺去
閪人既別稱

大學的話 能走則走

主題公園 唱k 睇戲 打機 shopping

香港人表示廿幾年冇聽過人講係擺

冇 做左廿年人都冇聽過 香港都係叫西人/你好撚西

叫傻西就最多

澳門妹會唔會西口西面先？

識親條澳門妹都中上

香港人表示以為微辣d女=澳門妹

真係咁出名嗎 我自己都少睇

「撈」邊呀

我有睇

澳門人上YouTube有乜睇
多唔多澳人睇Bomba

Bomba以前都會睇嘅
而家要收錢 不了

Btw澳門人睇嗰個youtube咪又係同一個YouTube
都係睇普通香港人睇嗰啲㗎啦
你覺得會有咩唔同

好似係讀系擺
澳門大學 不了
係外地讀緊
利申：澳門人

有錢阿，你住邊太空都唔悶，冇錢，你住成個地球都悶

大把香港人其實都有，例如我，兩地人，係香港出世，老豆澳門，所以有葡籍，唔係得澳門人有葡籍架

大把歐盟地方講英文啦

一定唔只十萬人有

反正十年之後都要訓街，唔需要分咁細

戈你老母

點解澳門又係地少人多 又多中國人
但可以冇土地問題 ?

成日話走走走

歐洲有賭場收落澳門人做派牌? 定係諗住一世係唐人街洗碗切叉燒啊?

香港人有技能冇外籍
澳門人有外籍冇技能

公屋都要起係焚化爐旁邊, 啲人重要話好, 垃圾媒體吹奏
城市規劃可以話冇
基建更係垃圾
土地問題應該嚴重過香港

不過上一代買樓好易, 後生多係痴屋企住

利申:ME :(

邊個同你講冇土地問題

澳門樓一樣貴到仆街

賭場包3餐加無限野飲仲有下午荼慳唔少

計埋澳門香港人 ,廿零萬 左右啦

畢竟葡籍可以一代傳一代，唔似bno ,仔女都冇，唔申請又冇，葡籍只要係澳門198幾年前出世，冇申請過，而家都仲可以申請